{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023100518820/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "피그먼트 코듀로이 와이드 카고팬츠 - 스카이 블루"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのカーゴパンツに関する詳細情報です。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造し、商品番号はFW23/163X21FP2Qです。 パンツはピグメントカラーリングで自然なウォッシング効果が目立ち、コーデュロイ素材で暖かい雰囲気を加えました。 横の部分にはポケットがあり、ウエストバンディングで着心地が楽です。 裾のストラップを調節してジョガーパンツのようなシルエットで演出することもできます。 素材は表地なら100%で構成されており、洗濯方法で濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、置物が落ちる恐れがありますので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温アイロンは避けなければなりません。 また、金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意し、デザイン上装飾物が付着している場合には首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。 水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することもあります。 強い日差しや照明によって製品が変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのブランドのものですか？",
            "answer": "このカーゴパンツは8 secondsというブランドのものです。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの製造元はどこですか？",
            "answer": "このカーゴパンツはサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このカーゴパンツの商品番号はFW23/163X21FP2Qです。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカーゴパンツはピグメントカラーリングで自然なウォッシング効果があり、コーデュロイ素材で暖かい雰囲気を加えています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツには横の部分にポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの着心地はどうですか？",
            "answer": "このカーゴパンツはウエストバンディングで着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツのシルエットはどのように演出できますか？",
            "answer": "このカーゴパンツの裾のストラップを調節してジョガーパンツのようなシルエットを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーゴパンツの素材は表地なら100%の素材で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このカーゴパンツは洗濯方法として、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わずに洗濯するように注意してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの洗剤の使用方法はありますか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いしてください。また、漂白剤を使わないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このカーゴパンツは機械洗濯による製品の損傷が保護されず、損傷を避けるために手洗いが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツの金属副材料は肌と直接摩擦しないように注意し、装飾物が付着している場合には人体に害がないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツの水洗い時には金属付着物によるサビの発生や皮膚アレルギーの発生の恐れがあるため注意が必要です。また、白系の製品に色移りする恐れもありますので着用時にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは収縮することがありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツは水洗い時に若干収縮することがあります。また、摩擦により毛玉が発生することもありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは変色する可能性がありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツは強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの損傷は補償されますか？",
            "answer": "このカーゴパンツの損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 857
    }
}